讀咗兩年台灣最大學店 你問我答

冇人想知

最大學店姐係私校?
2年姐係中途quit了?

義手大學？？

好就業？

讀大葉 掃落葉
一畢業 就失業